你有咩事係感到好後悔？

細個唔識諗，傷害左人
覺得好內疚，到依家都未講到一句對唔住。

一見鍾情一個男仔 不過我已經有男朋友
唔會考慮出軌 所以會一時可惜/後悔

覆左個post講自動呼吸

出生，重考兩次公開試